違泊七人車狂收牛肉乾 鬼佬車主霸氣回：Just a car

”just a car！”

外籍車主Chris來自新西蘭，持工作簽證來港任工程師約三年，他面對記者鏡頭時叼著煙，神情輕鬆，似乎對罰單不以為然，亦不清楚罰款，表示自己可能被罰約一萬元。連同今早兩張，Chris連食16張「牛肉乾」：「just a car!（只是一輛車！）」他並抱怨事件令他「遲返工」。至於為何將七人車長泊於此，Chris僅指車輛壞了，而他另有兩車代步，加上早前遺失銀包，內裏駕駛執照亦丟失，因為將七人車泊於此地後便未有理會。

估計罰款逾5000元
行車證過期七人車違泊狂收「牛肉乾」，洋車主今早現身剖白。現場西營盤桂香街1號對開馬路邊，停泊有一輛白色日產七人車，車身已滿布灰塵，而擋風玻璃水潑夾著厚厚一疊違例泊車告票。有街坊表示，該七人車停泊在上址已有一段時間，擋風玻璃上貼出的行車證到期日至今年4月24日，水潑夾有17張牛肉乾，以每張320港元計算，合共5440港元，而牛肉乾發出日期由5月15日至7月2日，其中在6月12日共發岀2張告票，分別為上午與下午各一張，相信車輛疑今年5月初已停泊在上址，之後警員巡經時見該車仍未駛走，繼續不停發出違例告票，最新一張牛肉乾為本月2日發出。

至今早10時許，警員召拖車到場欲拖走七人車時，新西蘭籍車主終於現身助查。據車主表示該車因為故障不能開行，故棄置於上址，警員遂解釋會將其七人車拖走，但他需繳付1300港元拖車費，惟車主不欲再花費，即場向拖車司機稱，免費將七人車送給對方，但司機拒絕，洋車主最終隨拖車司機到石崗劏車場劏車。警員亦告訴車主，必須如期繳交欠款，否則會被通緝，洋車主亦一一答應。

該七人車於2000年出廠，洋車主家住皇后大道西，為機械工程師，並持工作簽證來港工作。

執業大律師陸偉雄表示，車主需要繳交牛肉乾罰款、拖車費以及扣押費，因其車輛被警方安排下，由拖車拖往汽車扣留中心。車主若要棄置車輛，仍要自行召拖車到汽車扣留中心處理。他提醒車主要履行車主責任，不可在道路上遺棄車輛。

工程，鬼佬，有錢

fuck me plz

串到唔要送俾人

最憎呢類人 壞左車叫人拖啦

太有型

部車壞撚咗就咁擺係條街度

惟車主不欲再花費，即場向拖車司機稱，免費將七人車送給對方

十幾張5000好平
外國好撚貴

而司機拒絕

擺咁耐先拖走

送俾我啦

警員遂解釋會將其七人車拖走，但他需繳付1300港元拖車費，惟車主不欲再花費，即場向拖車司機稱，免費將七人車送給對方

唔想洗1300蚊，所以成架車送俾人

當條街垃圾筒？

2000年日產車，要黎做乜

睇到呢句笑死 司機好正

霸氣盡失就真

共6000幾千，應該送比連登仔，好多連登仔都岩岩考完車想出車

6000幾加埋轉名費都係7000幾，抵啦，分分鐘架車都係打爆油，執都係執幾千就搞掂現有問題

要人地同你執手尾 鬼佬又點

廿八卡都好多呢d錢七，渣一年即劏係抵屌
佢咁擺係度d雜費驗車續牌加加埋埋不如搵架好d

咩工程師咁有錢

Chris僅指車輛壞了，而他另有兩車代步，加上早前遺失銀包，內裏駕駛執照亦丟失，因為將七人車泊於此地後便未有理會。

人地坐私人飛機

鬼佬黎香港做野,應該好多allowance

咁撚串

換轉係香港人，連登仔實追擊起人底屌柒佢老母

抱怨事件令他「遲返工」

之前喺澳洲條路行40唔小心行咗50都俾人罰咗兩千

入鄉隨俗既佼佼者

三千個月都唔冼 抵啦

佢分分鐘十幾萬一個月喇，怕乜

但佢啲語氣同表情似吹緊水 唔知係咪真

垃圾 以為有錢就大撚哂咩
一直都唔理就咁擺係度 又阻住人
一早又唔搞 警察黎拖車走先至現身
仲話人地阻住佢番工 垃圾中既垃圾

壞左架仲有2架喎

你架野壞咗呀

係

係
問非所答

5000牛肉乾泊兩個月...

抵過泊停車場

跟隊

white trash

其實鬼佬都有好多種
有啲好唔尊重法治嘅鬼佬
又懶又態度差又冇料
但好高人工

因為我公司都有
Dllm

而他另有兩車代步

機械工程師黎得香港做
計埋律貼只少都十萬一個月 Just a car

垃圾

鬼蝗

抵到 泊兩個月先5400

之前喺鬼佬工程公司做
同一個職位香港人4~5萬，鬼佬15~16萬一個月
利申：唔小心見到

有錢大撚曬 dum件垃圾係街到以為舊垃圾值錢就有人收
冇啲公德心

好似話黎得香港做野既鬼佬都會係高人工

尊重港共法律？你high大左？

好多都係咁
Housing allowance 都幾皮
唔洗交租既香港=屈機

又大把港女送上門

班鬼佬乜都包
租屋渣車入油全部唔使自己比

點解唔送比我地
做連登第一架校巴

應該係唔識洗錢咋
新西蘭人工鬼咁低 啲車又殘又舊

一早應該拖走佢

工程鬼佬起碼四千幾一日，有d 六千幾蚊一日

利申之前一齊做過野佢一個月等於我半年人工咁際

黃子華咪講過囉
有錢買一百部車 塞車 落車
而家壞車就棄車濕濕碎

白皮豬

紅燈，落車！

咩工程要用到鬼佬
係咪鬼佬公司大 project搵返個自己人跟返？
香港都好多工程師
果尐工程師堅係有份專業既人工
唔似香港果班比醫生律師次等

我自己見過本地口齒不清，講野一舊舊既engineer
三十未到
份人工連allowance加埋都四萬幾五萬，再高d都見過
唔知呢d係正常定偏高，同埋唔知係咪一淡市就等收皮
要工程撚解答了

抵過租車位啦

呢個真, 月租車位都差唔多2k

泊三個月先得5k牛肉干, 抵玩

又係口口

送走左架車，都要交罰款架

White trash

拎外國護照學歷經驗留黎做叫唔叫鬼佬？抑或只係白皮豬專利

唔識野唔好出聲啦
你估係你地支那狗窮撚咩

睇情況,但偏向鬼佬(大公司manager 級已經有房津)
Local乜撚都冇

要返工，不了

正如去得外國做野既香港人都會係高人工一樣

平過租停車場

唔覺有咩問題
死港男又唔抵得

唔覺霸氣

擺左兩個幾月都係 5000..... 平過停車場就真.

明明係成個支那人咁財大氣粗
以為有錢大撚哂既white trash
成班小學雞係度奶鞋底

真心一問，如果鬼佬工程師黎到香港做，係咪一定係勁野同高人工？

唔高人工唔通黎同你捱咩 貪香港正咩

兩個月5000 如果泊正樓下真心抵到爛

U sure?

我屌你女友咩，洋腸佬，當條街係咩？我屌完你女友之後可唔可以話 just a cunt ?

認真答你
大多工程鬼過得來都係無料不過十幾皮，因為好多專業工程本身要求左一定要搵外國公司做，其實都係業主同盤頭圍圍圍，一齊賺錢。

鬼憊正賤種

鬼佬去到邊都係一等公民
只可以怨d祖先唔生性

呢個post d回覆好撚好笑

辣撒
釘佢牌，唔好再係香港揸車
死白鬼

如果鬼佬轉左係大陸人會點?

工程師唔識自己整車

人地有錢串得起

你無十幾萬人工咪無得串囉

相反成日見到d香港人比人抄一張320就屌晒老母，真係好肉酸

十幾年車 整番好驗車洗兩三萬唔少得
鬼佬識玩

如果係公司調你出國

死白鬼規矩都唔識守

人哋係鬼佬有咩問題

唔係咩都講學歷既
只係有d外國公司 淨係鍾意鬼佬
話之你ASIAN勁都好,都係唔請
工程師唔知邊一行啦,但我好耐以前知道
Bmw定benz請一個工程師都講緊廿萬一個月
都未計allowance
所以你睇條片,佢都無左件事
分分鐘覺得咁樣搞一搞重晒鳩佢D 時間

係咪禮頓做呀？
通常嚟香港做工程嘅鬼佬人工都幾高。

兩個月先五千幾蚊，平過好多場啦

比死白鬼恰到上心頭仲幫住晒，崇洋狗

係高級嘅鬼佬都有錢啦

咁又點？

型

人地好似係機械工程師
土木工程好少會用到

做名車廠工程師，D中國人係要見到鬼佬先覺得幾十萬維修保養抵比

真香港人

抵過泊停車場

平時啲老闆車嗰啲又唔捉?

土力工程師